每年都唔期待自己生日

好似好多fd咁 好熟個啲每年我都有幫佢地慶祝 相反 但我生日每年都係自己過 12點唔會有人同我講生日快樂 永遠都係睇到fb先知我生日 加上仲係學生 生日永遠係考試既季節
今日我生日啊 希望下年唔洗再自己過

B 生日快樂

同一日生日 生日快樂

祝你早日揾到伴侶同你過生日啦

生日快樂 🥂🎂🎊🎉

多謝 你係第三個人同我講

好有緣啊！你都生日快樂啦！！

多謝你呀

生日快樂呀仆街

生日快樂啊！ 過幾日我都生日

巴打生日快樂

生日快樂

生日都比人問候 多謝你啊on9

Thanks!過幾日生日快樂！！

我係絲呀～多謝巴打

多謝

生日快樂呀屌你

Bb生日快樂

生日快樂🎂祝你福如東海 壽比南山

一早已經將fb hide左生日
分清楚邊個先係朋友

到依加淨係得一個fd同我講生日快樂 喊出黎到底有冇人真係當我係fd

多謝咁多位 連登有愛

fb提示一早關左 冇朋友記得連親人都唔記得 冇試過慶祝過一個生日

漏左句生日快樂

生日快樂啊絲打

今日我都生日
生日快樂